火车产生的噪音如此之大，以至于深浪可以穿透。 火车的振动可以帮助地震学家探测地下 
 皮尔斯说，这次停电表明，企业和学校非常依赖它，需要备份计划。 大规模的互联网中断袭击了东海岸，给Verizon、Zoom、Slack带来了问题，雷切尔·勒曼2021年1月26日华盛顿邮报 
 皮尔斯取消了就职舞会，悲伤而疲惫地走进办公室。 并非所有总统的舞蹈技巧都是一样的，邦妮·伯科维茨，乔安妮·李 
 休息后，公羊队建立了控制，突破梅森的防守，轻松得分，迫使东道主出现失误和投篮不中。 华盛顿特区的混乱在乔治·梅森输给对手弗吉尼亚州立大学史蒂文·戈夫之前引发了一场重要的讨论 
 它的叶子通过光合作用产生糖分，但它的结构可以穿透宿主树的重要组织，吸收养分和水分。 槲寄生缺失基因之谜|克里斯蒂·威尔科克斯| 2020年12月21日|量子杂志 
 她的耳朵里有轻微的血液中毒是她用来穿孔的针头造成的。 《我疯狂的爱》揭露了人们为爱说的最疯狂的谎言|凯文·法伦| 2014年11月18日|每日野兽 
 皮尔斯·布鲁斯南这位爱尔兰演员和前詹姆斯·邦德——他的父亲是苏格兰人——无论如何都很酷。 名人在苏格兰公投问题上选择立场:肖恩·康纳利，安迪·穆雷，哈里王子和更多 
 墨菲在这个从棕榈滩北部到皮尔斯堡的地区露面时很少提到这项法律。 共和党回避废除奥巴马医改|凯撒健康新闻| 2014年8月25日|每日野兽 
 皮尔斯对他所支持的法案所带来的意想不到的后果感到非常痛苦。 共和党人从反对同性恋到不可能通过亚利桑那州法案|埃莉诺·克利夫特| 2014年2月25日|每日野兽 
 我还以为你在社区里当皮尔斯的遗产律师很了不起呢。 肯塔基州最优秀的反英雄:Walton Goggins在《正义团》的变色龙反派|Allen Barra | 2014年2月11日|DAILY BEAST 
 如果猎人冒险靠近这样的怪物，而他的匕首却没有刺进要害，那他就没救了。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 高大的白色尖塔高耸入云，庄严的柏树在下面投下阴影。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 但是有一天早晨，天空阴沉而灰暗，太阳无法穿透厚厚的云层。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 嘈杂的声音刺进我的耳朵，我的心为他无意义的演说而流血。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 任何痛苦灵魂的呼喊都刺不穿这些石墙，更不用说人的心了。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼